波台皮卡丘challenge！！！

請以上五位畫完再tag五個會員

毒撚冇朋友負評

世界情色汪

呢隻港父黎
重畫

港父唔係八哥

咪話我唔陪你

樓主高汁

樓主畫功幾強

港父真係最高汁車迷

冇tag你有冇嬲

我讀art

畫雲加比我ok?

識唔識用針畫畫

咩意思？你係想暗串我係巴士放針狂徒？

係明串

港父先係

佢啱啱hack me

樓豬係狗

連登保安太差

A09

下面嗰啲係針？你暗串我放針？

樓主25到仆街

呢隻先係波台比卡超

你冇人tag嬲

真，我地鏝區得小貓三四隻

推

不安 針撚死

少少

m達

李寶利=波台比卡超

想畫有無人tag me

不嬲都係

隻手拎住支咩？

有 決定反你

你碌j

針，Neddle

25

冇呀

小妹認真畫

睇完咁多張 依張最好 畫得又好又有意思

Tag住1個先

好合理啦 講會員質素都係你最高質

畫啦

小妹hea畫
@H_Lozano tag住你先

認真25

我女友畫的唔係我

有女

唔撚tag me?

你狗來

第三條女

講到你唔係咁

收到wind條「女」係會然Alex buttner

小妹冇男朋友

一睇你張野 就知你波台最冇趣個位
不如過去時事台啦

咪話hea畫囉屌你母親
一陣畫返張炒車嘅

Hea同有冇趣 係冇直接關係

Hi

jer夠小妹未😭
信唔信我放牙古路出嚟咬你

用咩畫

慘到 又冇人tag又畫得無聊
現實曼聯迷寫照

你算唔算tag左我?

唔係 曼狗來講你算高質
低質個堆先可以叫死曼狗（狗餅 dd狗 連xxx 拉車）

我邊忽低質

呢次支持你

ig dm咗lozano 咪諗住走數

拉車畫功咁能勁

港毒狗嚟
唔算係有人tag你

米爆 你都未拮龜頭啦

藥智

XXXX XXXXX XXXXXX

低級人型蜈蚣開始

港父喺依個post搶口到

狗扙主人威
你都咁on9。。。佢自然。。。

最近發現 轟迷真係25到不得了
元氣彈 廢鋒 垃圾安 豬sir 獲獲都25

+2gc 是其是

好波

冇人tag你=,=

港父

我不請自來

咁你tag人啦

幾搞笑

使唔使咁搶口 自己人都 25

波台狗日常

點解要留言

係咪咁串呀N賓

叫世清dup 7 你
人地突擊螳螂拳

做咩唔tag咩咩妹
係咪bully佢

返去問你奶媽

原來波台平均質素係咁

波台有冇邊個話得事

搵我？ 我係負責人，咩事

你班靚唔得掂wo
日日迷麻反麻
唔係要我同連仔傾下點樣整頓波台

叫fat c進駐波台捉下你地錯字都好

佢成日入嚟比我秒

成班25仔又放針又盛又成班大隻Gay佬呃撚含仲惡劣過深水埗架呢到，比少少時間我啦

轟個個都好撚25

肥絲敗走好耐啦

咁你要反省下啦

全波台都25牠啦

好啦,我同連仔再斟酌吓啦

叫返佢入黎好帽

同樓主反面了

簡單一句：麻友is G

係定唔係？

係咪呀

我同nben打胡迪哥哥個陣你都唔知係邊啦柒頭

why

叫柒頭是咪會威啲
就好似凱婷咁食兩支煙

要反省下

希望連狗ban晒6位數個啲會員

1,2,3,4位數都要ban啦，咁早25牙joe

樓主幾好畫功

照住你個樣畫

你認錯人

又用錯ac?

係 畫左Milk

唔訓覺豬？

唔訓來陪你9up

反Milk？

太攰 不反了

好！

你未畫

你d柒事都成條蜈蚣咁

屌你老母

Thx幫推

弱智曼狗

無人畫啦？
幾好睇幾特別喎波台手足啲畫

撚狗小菜

又柒一鍋

咩叫畫畫，波台手足教你！

依家曼狗d招式真係好低質 唔係人型蜈蚣就係無啦啦扔低句又柒

死曼狗係咪有精神病

咁你講晒啦
下次有咩回覆你又照copy叫一個打晒啦喎

你唔係覺得無聊既人型蜈蚣 同冇論點既話人又柒
係高質呀？
咁都叫我講曬

佢不嬲都講哂㗎啦

真心認同，班撚樣唔夠港父講就玩人型蜈蚣

咁又唔係
我見你講招式呀嘛 咁下下都話係招式然後話人低質不敗之地

我同意

你起一起我底 就知明叔 拉車堆垃圾死曼狗
基本係我個個post 接埋曬d on9接龍

Thx

呢句真 拉車都算係垃圾中嘅表表者

仲有nben

系

陳述事實-,- 港父真心撐唔落

講得好

跟我撐佢包你有好前途